覺唔覺做財經翻譯印刷排版嘅人好慘?

job一大堆通宵都做唔完，成日畀人催又成日畀人屌
客同埋律師又鍾意咬文嚼字，小小唔啱心意又要人改，active voice又改passive voice，同義字又唔知做乜春要改
短時間內收到幾轉comments，仲要d comments成日同上一轉唔一致，都唔撚知跟邊個版本改好
做呢行真係慘過食屎

利申: 唔係做呢行，純粹覺得佢哋好慘

連登無人做?

ipo食物鏈最底層

點解會有人去做

其實做到中高級大概有幾錢

有通宵shift
3月可以OT100個鐘

呢個星期忙到癲

做緊上游，都真心覺得printer chur 到仆街

同埋format, 都唔知改黎做咩

連登個個幾條A, 點會做printer

因為你對做事冇要求

利伸：就係比comment 你既人

好唔好pay先

Equity 定toppan 定anpa 定ref?

底層生物有幾好pay

你唔明架啦
呢行係咁

你預11-12k左右

間間都係慘

凌晨打電話去printer跟進d嘢，成日都聽到佢哋辦公室背景聲音好似打仗咁嘈
會突然有人大叫"返稿啦"，另一邊廂嘅人就大叫"知道啦!!!!!"
可想而知佢哋幾大壓力

唔鐘意可以唔做，一樣大把人黎頂你個位

咁又的確係最冇貢獻果個party 喎

做緊typeset，三月又係噩夢既開始⋯

巴打好慘 祝你早日搵到份更好嘅工

多謝巴打，其實我都同佢講左唔撈，做埋四月

我正想入行 做緊research揾到呢個post
但我地英文系畢業唔做呢啲 仲有咩更好既工推薦？